hkbn 7月完約 求報價

Hkbn 當舊客係狗
續約加成要25%仲要送舊垃圾mytvsuper

如冇意見應該會轉會

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com

tg 我 @ttttyy98

介紹返PLAN比您